深夜叫春

點解人注定要咁孤獨
點解孤獨咁難受

一切會好起來的

只要相信夢 定能飛

還沒跟你相約他世再會 夢已化煙

係咪女先

即使不完美 只需經歷你 自己~e~ey

但依然會孤獨呀